(高質討論:任評)現時今足球最強B2B/防中排名! 保連奴成為新世三!

第1位: 馬度迪

1: 18開始 根本沒人擋得住佢 跑左差唔多半個場

第2位: 普巴

個body 就算傷左都靈活自如 好少B2B咁勁

第3位: 炮lin奴

長期吸入霧霾既佢 反而變成左佢強大既廢活量 一炮就可以谷行2粒lin再撞開對手粒LIN 成為世界第三既b2b

之後其他排名由其他巴打自己補上

推

Kante？

第5？

第4維度

第6尼恩高蘭

第100張伯倫

影衰哂一百打後個啲

vidal

dembele?

cheek

普巴當防中

hi

?

Emre Can